成日見到有D廣告係「郭富城點點點點」

連登見到呢個廣告...
同時係好多其實地方成日見到
「郭富城失去了一切」
「郭富城XXXX」
「郭富城YYYY」之類......

究境郭生得罪咗咩人呢?

咪同之前藍校長乜乜乜一樣

佢啲fans易呃

郭富城嘅弱

呢個都見過，早排係甄子丹